Ik had ooit geweten dat hij faalde, in het geval van de koning van Bohemen en van Irene Adler fotograaf; maar toen ik terugkeek naar de rare zaken van de Teken van vier, en de buitengewone omstandigheden in verband met de studie in Scarlet, ik voelde dat het een vreemde kluwen zou zijn inderdaad wat hij niet kon ontrafelen.
